有冇人留意開321 德永佳

持有51億現金 入唔入得過

4.38入左1手

走勢咁妖

基金奶晒野

橫行左咁耐 似有排跌

幾個月前想5蚊入
set 左alert ...個alert 一出，再睇股價已經跌到 4.7

有，4.33喇
5.17入 諗緊入唔入多幾手 依家咁低

今年會唔會減派息？

撞到仆街
我5.23

跌

推……

德永佳我之前睇1382個陣都有留意
321好似好唔得咁 咩都差咁 但係又唔跌 (當時有$6左右)

其實跌六成
應該只不過係少咗一啲一次性收入姐（好似係

主席，請問邊度睇到持現金有51億？

上年5.28入左2萬蚊
宜家

使得幾耐

仆街，咁耐都升唔返上去

有留意開。睇住佢跌

點解佢會跌到咁

好似依個時間應該入貨

會唔會跌穿4蚊架 好驚

有無人知佢幾時公佈今年仲有無股息?

無記錯既話，應該月中公佈年終業績同派息相關事宜。

基本面好差，revenue同core net profit應該跌20－30％

（已經減左上年一次性收益）

其實要睇基本面點解突然差左咁多，否則再多cash都係假，value trap

又跌

日日52周新低

有信心就唔怕

冇錢入市

睇個樣好似係時候入

點解?

郁番d 啦1

咩位走好? 應該唔會等到除淨

今日入左幾手

321陳庭佳入得過？
成年都無咩利好消息

佢而家係要派埋手頭現金先頂到個價

回穩 喘定 回升

又升

唔敢入 真係靠派息頂上黎

4.7放左了 唔貪心

唔係買黎收息?

我都唔貪心
到5.7就放